［我地唔好學黑警］連登仔一齊同記者朋友道歉好無？

其實我係係想講掟野
今日有個記者係新運路比鐵通掟中訓左落地要比佢同行拖走
（警察係一行車線急促推進 示威者係另一行車線掟鐵通阻礙佢地）
包圍果4個便衣警既時候都有記者比遮掟中

我唔係唔比大家掟野
但係唔該大家錫住記者
佢地係警察前線已經要冒住比狗推同打既風險
我唔想佢地仲要搶心後面中野
次次記者都行到好前
好專業
發揮佢地第四權既作用
所以大家唔該！
有記者係到咪撚掟野 掟又唔係掟得準
無記者係到先掟！ 掟準啲呀屌你老母！

記者朋友！ 對唔住呀！ 錫哂你地

推

I love 記者朋友

對唔住呀亦多謝你地
辛苦哂

咪撚掟到立場姐姐，我同你死過！

對唔住 多謝你地 辛苦你地 要好好咁保護自己

盡量唔好掟到自己人plz
記者 辛苦了 多謝你地

洗撚道歉咩，垃圾記者成日阻鳩住曬，又影我地大頭，屌你老母

下一秒佢就訓左落地
啲黑警又唔理佢
要佢同行行返轉頭拖走佢

好彩支野冇打直飛

黑警正垃圾
禍必及妻兒
垃圾垃圾垃圾
報應落曬D仔女度
俾人排斥唔好問點解
就係因為你老豆老母做既野太仆街

你同黑警有咩分別

你係警黎？

唔該巴打 blocked

吠2聲黎聽下？
幾時有記者影示威者大頭

推上去

唔小心中到實有 又唔係特登 記者一定會知同體體諒

嚴禁team kill

pish

對唔住呀記者
今日仲有個記者細細聲叫我地企開d 驚影到樣